{
  "10 hours" : "每 10 小时",
  "10 minutes" : "每 10 分钟",
  "1 hour" : "每 1 小时",
  "24 hours" : "每 24 小时",
  "2 hours" : "每 2 小时",
  "30 minutes" : "每 30 分钟",
  "4 hours" : "每 4 小时",
  "About" : "关于",
  "About ElevenClock version {0}:" : "关于 ElevenClock 版本 {0}:",
  "About Qt" : "关于 Qt",
  "About Qt6 (PySide6)" : "关于 Qt6 (PySide6)",
  "About the language pack:" : "关于此语言包",
  "Accent" : "强调色",
  "Add the \"Show Desktop\" button on the left corner of every clock" : "在每个时钟的左侧添加“显示桌面”按钮",
  "Adjust horizontal clock position" : "调整时钟水平位置",
  "Adjust vertical clock position" : "调整时钟垂直位置",
  "Align the clock text to the center" : "将时钟区文本与中心对齐",
  " (ALPHA STAGE, MAY NOT WORK)" : "（ALPHA 版本，可能无法正常运作）",
  "Alternative clock alignment (may not work)" : "使用备用的时钟对齐方式 (可能不起作用)",
  "Alternative non-SSL update server (This might help with SSL errors)" : "选用非 SSL 更新服务器(在 SSL 错误时可能有用)",
  "Announcements:" : "公告:",
  "Any text can be placed here. To place items such as date and time, please use the 1989 C standard. Check the format codes on the following link:" : "在此可放置任意文本。 如需放置时间或日期等项目，请使用 1989 C 标准。 详情请见此链接:",
  "Apply" : "应用",
  "Are you sure do you want to blacklist the monitor \"{0}\"?" : "确定要将监视器\"{0}\"列入黑名单？",
  "Automatically check for updates" : "自动检测更新",
  "Automatically install available updates" : "自动安装可用更新",
  "<b>{0}</b> needs to be disabled to change this setting" : "需要禁用 <b>{0}</b> 以更改此选项",
  "<b>{0}</b> needs to be enabled to change this setting" : "需要启用 <b>{0}</b> 以更改此选项",
  "Blacklisting a monitor will hide the clock on this monitor permanently." : "将监视器列入黑名单将永久隐藏该监视器上的时钟。",
  "Blacklist Monitor" : "将监视器列入黑名单",
  "Blacklist this monitor" : "将此显示器列入黑名单",
  "Black&White" : "黑白",
  "<br>This is why we want you to help us translating ElevenClock. Before, it was a complicated process, but now it has been simplified<br>and can be done without any programming knowledge. More info on how to become a translator <a style=\"color:linkColor\" href=\"linkId?translate\">HERE</a></p>" : null,
  "<b>Update to the latest version!</b>" : "<b>更新到最新版本!</b>",
  "But here are other things you can do:" : "但你还可以：",
  "Bypass update provider authenticity check (NOT RECOMMENDED, AT YOUR OWN RISK)" : "跳过更新来源校验 (不推荐，自行承担风险)",
  "Change" : "更改",
  "Change date and time" : "调整日期和时间",
  "Change date and time format (Regional settings)" : "修改时间和日期格式 (地区设置)",
  "Change startup behaviour" : "修改开机自启动设置",
  "Change task" : "更改任务",
  "Change the action done when the clock is clicked" : "更改单击时钟时的操作",
  "Change the action done when the clock is double-clicked" : "更改双击时钟时的操作",
  "Check only the focused window on the fullscreen check" : "在全屏检查时只检查活动窗口",
  "Click on Apply to apply and preview the format" : "单击应用以应用并预览格式",
  "Clock Appearance:" : "时钟样式:",
  "Clock on monitor {0}" : "监视器 {0} 上的时钟",
  "Clock position and size:" : "时钟位置及大小",
  "Clock Settings:" : "时钟设置:",
  "Clock's font, font size, font color and background, text alignment" : "时钟字体, 字体大小, 字体颜色, 文本背景, 文本对齐",
  "Clock size preferences, position offset, clock at the left, etc." : "时钟尺寸首选项、位置偏移、将时钟置于左侧、其他。",
  "Close" : "关闭",
  "Close settings" : "关闭设置",
  "Copy log to clipboard" : "将日志复制到剪贴板",
  "Couldn't load the announcements. Please try again later" : "无法加载公告。 请稍后再试",
  "Custom format rules:" : "自定义格式规则",
  "Customize ElevenClock even more" : "进一步定制 ElevenClock",
  "Customize the clock on Windows 11" : "自定义 Windows 11 的时钟",
  "Date format, Time format, seconds,weekday, weeknumber, regional settings" : "日期格式, 时间格式, 秒数显示,星期几, 周数, 地区设置",
  "Date & Time Settings:" : "时间与日期设置",
  "Debbugging information:" : "调试信息",
  "Default" : "默认",
  "Developing is hard, and this aplication is free. But if you liked the application, you can always <b>buy me a coffee</b> :)" : "开发很困难，且这个应用程序是免费的。但如果你喜欢这个应用程序，你可以随时<b>给我买杯咖啡</b> :)",
  "Disable clock taskbar background color (make clock transparent)" : "禁用时钟任务栏背景颜色（使时钟透明）",
  "Disabled" : "已禁用",
  "Disable hiding the default windows clock" : "禁用隐藏 Windows 默认时钟",
  "Disable the new instance checker method" : "禁用新的实例检查方法",
  "Disable the notification badge" : "禁用通知标志",
  "Disable the tooltip shown when the clock is hovered" : "禁用时钟悬停时显示工具提示",
  "Disable tooltip's blurry background" : "禁用工具提示的模糊背景",
  "Donate" : "捐赠",
  "Do not show the clock on secondary monitors" : "不要在辅助监视器上显示时钟",
  "Do NOT update the language files dynamically" : null,
  "ElevenClock" : "ElevenClock",
  "ElevenClock can hide when there's a fullscreen window present (when you are watching a video, you are playing, etc.), but it can also show over those windows (It might be useful if you use fullscreened terminals, etc.).<br><br>Please select one of the following and click next to continue" : "ElevenClock 可以在全屏窗口出现时隐藏（当您观看视频、游戏时等），但也可以在这些窗口之上显示（如果您使用全屏命令行时可能会很有用）<br><br>请选择以下选项之一，然后单击“下一步”继续",
  "ElevenClock has updated to version {0} successfully\nPlease see GitHub for the changelog" : "ElevenClock 已成功更新到版本 {0}\n请参阅 GitHub 获取更新日志",
  "ElevenClock is an Open-Source application made with the help of other libraries made by the community:" : "ElevenClock 是在社区制作的其他库的帮助下制作的开源应用程序：",
  "ElevenClock is downloading updates" : "ElevenClock 正在下载更新",
  "ElevenClock Settings" : "ElevenClock 选项",
  "ElevenClock's language" : "ElevenClock 语言",
  "ElevenClock's log" : "ElevenClock 的日志",
  "ElevenClock Updater" : "ElevenClock 更新器",
  "ElevenClock v{0}" : "ElevenClock v{0}",
  "Empty the recycle bin" : "清空回收站",
  "Empty the recycle bin (Without confirmation)" : "清空回收站（无需确认）",
  "Enable hide when multi-monitor fullscreen apps are running" : "在多显示器全屏应用程序运行时隐藏时钟",
  "Enable internet time sync" : "启用互联网时间同步",
  "Enable low-cpu mode" : "启用低 CPU 模式",
  "Enable really silent updates" : "开启超静默更新",
  "Export" : "导出",
  "Export log as a file" : "将日志导出为文件",
  "Export settings to a local file" : "将设置导出到本地文件",
  "Fetching latest announcement, please wait..." : "正在获取最新公告，请稍候……",
  "Finish" : "完成",
  "Fix crashes relating to the \"FileNotFoundError\" error" : "修复“FileNotFoundError”相关的崩溃",
  "Fixes and other experimental features: (Use ONLY if something is not working)" : "错误修正及其他试验性功能: (请*仅*在出问题时使用)",
  "Fix the hyphen/dash showing over the month" : "修复连字符会挡住月份的问题",
  "(for advanced users only)" : "（只建议由进阶用户使用）",
  "Force the clock to be at the bottom of the screen" : "强制将时钟置于屏幕底部",
  "Force the clock to be at the top of the screen" : "强制将时钟置于屏幕顶部",
  "Force the clock to be transparent if any window shows in fullscreen" : "如果任何窗口全屏显示，则强制时钟透明",
  "Force the clock to have black text" : "强制时钟使用黑色文本",
  "Force the clock to have white text" : "强制时钟使用白色文本",
  "Ft. Seconds" : "显示秒数",
  "Fullscreen behaviour" : "全屏行为",
  "Fullscreen behaviour, clock position, 1st monitor clock, other miscellanious settings" : "全屏行为, 时钟位置, 主监视器时钟, 其他杂项设置",
  "General Settings:" : "通用设置:",
  "Get started" : "开始",
  "<h1>We are searching for translators!</h1>" : null,
  "Help" : "帮助",
  "Hide ElevenClock" : "隐藏 ElevenClock",
  "Hide extended options from the clock right-click menu (needs a restart to be applied)" : "隐藏时钟右键菜单中的扩展选项（需要重新启动才能应用）",
  "Hide the clock, as the default windows clock would do." : "隐藏时钟，就像默认的 windows 时钟一样。",
  "Hide the clock during 10 seconds when clicked" : "在被单击后 10 秒内隐藏时钟",
  "Hide the clock in fullscreen mode" : "在全屏模式下隐藏时钟",
  "Hide the clock (<i>Recommended</i>)" : "隐藏时钟（<i>推荐</i>）",
  "Hide the clock when a program occupies all screens" : "当有程序占据所有屏幕时隐藏时钟区",
  "Hide the clock when RDP client is active" : "当使用远程桌面时隐藏时钟区",
  "Hide the clock when RDP Client or Citrix Workspace are running" : "当使用远程桌面或运行 Citrix Workspace 时隐藏时钟区",
  "Icons by Icons8" : "图标由 Icons8 设计",
  "If you already know how does this work, or you want to skip the welcome wizard, please click on the bottom-left <i>Skip</i> button." : "如果您已经知道如何使用，或想跳过欢迎向导，请单击左下角的 <i>跳过</i> 按钮。",
  "If you don't know which one is the best, choose {0}" : "如果您不知道哪个最好，请选择 {0}",
  "If you don't understand what is happening, please uncheck the checkbox over the text area" : "如果您不明白这是什么，请取消选中文本区域上方的复选框",
  "Import" : "导入",
  "Import settings from a local file" : "从本地文件导入设置",
  "Info, report a bug, submit a feature request, donate, about" : "信息, 报告错误, 提交功能请求, 捐赠, 关于",
  "Install update" : "安装更新",
  "Internet date and time" : "互联网日期和时间",
  "Internet sync frequency" : "互联网同步频率",
  "Internet time" : "互联网时间",
  "Invalid time format\nPlease follow the\nC 1989 Standards" : "时间格式无效\n请遵循 C 1989 标准",
  "Invalid time format\nPlease modify it\nin the settings" : "时间格式无效\n请在设置中修改",
  " - It is required that the Dark Text checkbox is disabled" : " - 必须关闭深色文字",
  "(It might help to solve issues with Netflix)" : "(这可能有助于解决和 Netflix 的冲突)",
  "Language pack author(s), help translating ElevenClock" : "ElevenClock 语言包作者、协助翻译 ElevenClock",
  "Let's talk: Format" : "设置日期格式",
  "Local time" : "本地时间",
  "Log, debugging information" : "日志, 调试信息",
  "Monitor tools" : "监视器工具",
  "More Info" : "更多信息",
  "Move this clock to the bottom" : "将此时钟移至底部",
  "Move this clock to the left" : "将此时钟移至左侧",
  "Move this clock to the right" : "将此时钟移至右侧",
  "Move this clock to the top" : "将此时钟移至顶部",
  "Move to the left" : "向左移动",
  "Next" : "继续",
  "No" : "否",
  "No results were found" : "没有找到任何结果",
  "Nothing to preview" : "没有预览",
  "Notification settings" : "通知设置",
  "Now you should see the clock everywhere" : "现在你应该到处都能看到时钟",
  "Ok" : "Ok",
  "One last thing: Appearance" : "外观设定",
  "Only Date" : "仅日期",
  "Only Time" : "仅时间",
  "Open" : "打开",
  "Open ElevenClock's log" : "查看 ElevenClock 日志",
  "Open GitHub" : "打开 GitHub",
  "Open online help to troubleshoot problems" : "打开联机帮助以解决问题",
  "Open page" : "打开页面",
  "Open quick settings" : "打开快速设置",
  "Open run dialog" : "打开运行对话",
  "Open search menu" : "打开搜索菜单",
  "Open start menu" : "打开开始菜单",
  "Open task manager" : "打开任务管理器",
  "Open the settings window and customize ElevenClock even further." : "打开设置窗口并进一步自定义 ElevenClock。",
  "Open the welcome wizard" : "打开欢迎向导",
  "Override clock default height" : "覆盖时钟默认高度",
  "Paste a URL from the world clock api or equivalent" : "粘贴来自世界时钟 API 或等效的 URL",
  "Pick a color" : "选取一个颜色",
  "Pin the clock to the desktop" : "将时钟固定到桌面",
  "Please make sure to install ElevenClock from official sources only. Also, using ElevenClock implies the acceptation of the <b>GPLv3 license</b>" : "请确保仅从官方来源安装 ElevenClock。 此外，使用 ElevenClock 意味着接受 <b>GPLv3 许可证</b>",
  "Please select one of the following and click next." : "请选择以下选项之一，然后单击继续。",
  "Please select the clock style you like the most. You will be able to change this after in the settings window" : "请选择您最喜欢的时钟样式。 您将可以在设置窗口中更改此设置",
  "Please select the date and time format you like the most. You will be able to change this after in the settings window" : "请选择您最喜欢的日期和时间格式。 您将可以在设置窗口中更改此设置",
  "Precise internet time. Ideal if you are <b>not</b> using any kind of VPN or proxy" : "精确的网络时间。最佳如果您<b>不使用</b>任何类型的 VPN 或代理",
  "<p>The latest version of ElevenClock has now been downloaded 50k times." : null,
  "Python date and time formats" : "Python 日期和时间格式",
  "Quit ElevenClock" : "退出 ElevenClock",
  "Regional settings" : "区域设置",
  "Reload Clocks" : "重载时钟区",
  "Reload log" : "重新加载日志",
  "Remember that this wizard can be run at any time from the Settings Window" : "请记住，此向导可以随时从“设置”窗口运行",
  "Report" : "报告",
  "Report an issue/request a feature" : "报告问题/建议新功能",
  "Reset" : "重置",
  "Reset ElevenClock preferences to defaults" : "将 ElevenClock 首选项重置为默认值",
  "Reset monitor blacklisting status" : "重置监视器黑名单状态",
  "Restart ElevenClock" : "重启 ElevenClock",
  "Restore clock position" : "恢复时钟位置",
  "Restore horizontal position" : "恢复水平位置",
  "Restore vertical position" : "恢复垂直位置",
  "Search on the settings" : "搜索设置",
  "Select custom color" : "选择自定义颜色",
  "Select custom font" : "选择自定义字体",
  "Select font" : "选择字体",
  "Select internet time provider, change sync frequency" : "选择互联网时间提供商，更改同步频率",
  "Set a custom date and time format" : "设置自定义日期和时间格式",
  "Set a custom network time provider" : "设置自定义网络时间提供者",
  "Show calendar" : "显示日历",
  "Show date on the clock" : "在时钟上显示日期",
  "Show desktop" : "显示桌面",
  "Show ElevenClock on system tray" : "在系统托盘显示 ElevenClock 图标",
  "Show seconds on the clock" : "显示秒数",
  "Show the clock at the left of the screen" : "在屏幕左侧显示时钟",
  "Show the clock on the primary screen" : "在主屏幕上显示时钟",
  "Show the clock on the primary screen (Useful if clock is set on the left)" : "在主屏幕上显示时钟 (在屏幕左侧显示时钟时很有用)",
  "Show the clock over fullscreen windows. This might cover some in-app controls, like youtube's exit fullscreen button, but it might be useful to see the time when playing" : "在全屏窗口上显示时钟。 这可能覆盖一些应用内控件，例如 youtube 的退出全屏按钮，但如果在播放时想查看时间可能会很有用",
  "Show the clock over the fullscreen window" : "在全屏窗口之上显示时钟",
  "Show the clock when the taskbar is set to hide automatically" : "当启用任务栏自动隐藏时显示时钟区",
  "Show the local computer time. The time will not be synced with the internet and might be inaccurate" : "显示本地计算机时间。 时间不会与互联网同步，可能不准确",
  "Show the title of the fullscreened apps on the log" : "在日志中显示全屏应用的标题",
  "Show this clock on the left" : "将此时钟显示在左侧",
  "Show this clock on the right" : "将此时钟显示在右侧",
  "Show time on the clock" : "在时钟上显示时间",
  "Show weekday on the clock" : "在时钟上显示星期几",
  "Show week number on the clock" : "在时钟上显示当前周序号",
  "Skip" : "跳过",
  "Specify a minimum width for the clock" : "指定时钟的最小宽度",
  "Start" : "开始",
  "Success" : "成功",
  "Suport the developer" : "支持开发者",
  "Support the dev: Give me a coffee☕" : "打赏开发者：给我买杯咖啡☕",
  "Sync time with the internet" : "与互联网同步时间",
  "Task Manager" : "任务管理器",
  "Testing features and error-fixing tools" : "测试功能和错误修复工具",
  "The monitors were unblacklisted successfully." : "已成功将屏幕自黑名单中移除",
  "Third party licenses" : "第三方许可",
  "Third Party Open-Source Software in Elevenclock {0} (And their licenses)" : "Elevenclock {0} 中的第三方开源软件（及其许可证）",
  "This action can be reverted from the settings window, under <b>Clock position and size</b>" : "可以从设置窗口恢复此操作。 对应的选项位于<b>时钟位置及大小</b>中",
  " (This feature has been disabled because it should work by default. If it is not, please report a bug)" : "(此功能已被禁用，因为它应该在默认情况下工作。 如果实际上不能正常工作，请报告错误)",
  "This feature has been disabled because it should work by default. If it is not, please report a bug" : "此功能已被禁用，因为它应该在默认情况下工作。 如果实际上不能正常工作，请报告错误",
  "This wizard will help you configure and customize ElevenClock. Click Start to get started!" : "此向导将帮助您配置及自定义 ElevenClock。 点击开始吧！",
  "To disable the zero-padding effect, add a # in between the % and the code: non-zero-padded hours would be %#H, and zero-padded hours would be %H" : "若要禁用位数填充，请在 % 和代码之间添加一个 #：非位数填充小时数将是 %H，位数填充小时数将是 %#H",
  "Tooltip Appearance:" : "工具提示外观：",
  "Tooltip's font, font size, font color and background" : "提示的字体、字体大小、字体颜色和背景",
  "Translated to English by martinet101" : "简体中文翻译由 hlgsdx、jmlcoliveira、BoyceLig 贡献",
  "Translate ElevenClock to your language" : "把 ElevenClock 翻译成您的语言",
  "Updates, icon tray, language" : "更新, 托盘图标, 语言",
  "Use a custom background color" : "使用自定义背景颜色",
  "Use a custom font" : "使用自定义字体",
  "Use a custom font color" : "使用自定义字体颜色",
  "Use a custom font size" : "使用自定义字体大小",
  "Use system accent color as background color" : "使用系统强调色作为背景色",
  "View" : "查看",
  "View ElevenClock on GitHub" : "在 GitHub 上查看 ElevenClock",
  "View ElevenClock's homepage" : "查看 ElevenClock 的主页",
  "View ElevenClock's source code. From there, you can report bugs or suggest features, or even contribute direcly to The ElevenClock Project" : "查看 ElevenClock 的源代码。 您可以报告错误或建议功能，或者直接为 ElevenClock 项目做出贡献",
  "W" : "周",
  "Wait a second!" : "等一等！",
  "Webpage" : "网頁",
  "Weekday" : "星期几",
  "Week Number" : "周数",
  "Welcome to Elevenclock!" : "欢迎使用 ElevenClock！",
  "Welcome to ElevenClock" : "欢迎使用 ElevenClock",
  "What time do you want to see?" : "您想要显示哪种时间?",
  "White&Black" : "白黑",
  "Yes" : "是",
  "You are now ready to go!" : "准备好了！",
  "You might lose functionalities, like the notification counter or the dynamic background" : "可能会缺少一些功能，例如通知计数器或动态背景",
  "You might need to set a custom background color for this to work.&nbsp;More info <a href=\"{0}\" style=\"color:DodgerBlue\">HERE</a>" : "为使此功能正常运作，您可能需要设置一个自定义背景颜色。&nbsp;更多信息请见 <a href=\"{0}\" style=\"color:DodgerBlue\">这里</a>"
}